點解動物台無曬膠post？

平時d假膠去曬邊？

好似香港

呢套野爛尾到仆街

未睇晒

無心機開膠post了

gay味好重

pish

魷魚佬咪有開囉

冇癮啦 大台玩膠就得

一般會然玩膠就block

咪係

講得好

不了

你咪即係大台

我萌新

cc台啲反應精彩過動物台 走了